差不多冬至.... 一早一晚還是無雨

但當你眾將都拒絕長留守 雲加怎去自救😭😭😭

##fatc

fatc

無雨就要問蒼天喇

高汁！